點解部iPhone 6s+個電量係一吓跌幾%而唔係逐吓逐吓跳嘅？

我以前用部iPhone嘅時候係逐吓逐吓跳，但係依排變成可能5-10%先跳一吓，但係用嘅時間係無變嘅，點解會咁嘅？

即係例如一開始有80%電，用30分鐘跌10%電，平時會係每3分鐘跌1%，而家變成到30分鐘一吓跌10%，喺果30分鐘個電量keep住喺80%

天氣凍，電唔好

我未換電前都係咁，電量時高時低，30%有時仲會熄機，健康度得73%

你個野壞左呀.jpg

我都係
一下就落幾%

6s+呢幾日都有同一問題

我訓100%第二朝起身會得返5x%

咁應該舊電有問題喎ching ,正常無開mon同Wi-Fi 藍芽果啲嘢，一晚最多跌10%

我都係，部機一用無論只係開moon睇通知定打機，電量就會係咁跌
之前去旅行去凍啲嘅地方跌得仲快，20%以後必定關機
用check電池個啲app話得番55%健康

有時無電到自動關機而我唔知...

Book佐apple星期六 唔知有冇得即整
冇就仆街
Apps有時話91% 有時84%
岩岩最新睇

其實依啲app用咗咩技術，點解check到電池壽命?
Btw, 可能我部電話唔係成日用，所以用年幾都無話跌得好快

應該話差唔多2年

我都係

我個部都好似有啲係咁既情況

最佳溫度16-35
呢幾日都係得10度8度 應該係正常

你粒電打柴啦 睇上面果行架
你得返40%咋

今朝45%黑mon 一叉又返45
係咪因為太凍

屌我6S舊電都係咁
不過唔同嘅係我舊電倒水咁倒

老母部6s+又係咁
5%電叉十分鐘變30%

我呢幾日都係 我係6S BATTERY LIFE CHECK到話得番1200 30%損耗 一跳跳成幾% 有時又加速扣

老豆部6s都係咁

我都係啊 諗緊新年前好唔好去換電....